疫情年尾都未完 ， 真係唔知點搞

1.疫苗仲未研發到出嚟
2. 第三波之後一定有四五波 陸續有來
3. 學校轉online 上堂 ，
4. 失業率上升
5.第二波待業緩助
6.世界經濟末日

1999

唉...
仆街強國